E far tjetr mund ta sjell kuzhinn n natyr prve nj zgare? Nj piknik apo nj drek e kndshme n oborr, tashm smund t kuptohen nse mungon barbekjyja. Por, si t pjekim n zgar, n mnyr q ushqimi t jet sa m i shijshm dhe, sht m e rndsishmja, sa m i sigurt pr tu konsumuar?